有三十幾萬cash, 買咩好

美金？黃金？
定係咁少錢由得佢？
利申另有三十萬美金結算嘅基金

屌 食個晏都無左啦

邊個負評我 出黎

你食咩飯一餐三百幾萬港紙

？

師兄 睇多次內容好喎

認真問
三十幾萬本身當現金流以備不時之需
但而但咩都唔做好怕渣都冇

30萬跌左都唔撚執啦屌

你晌連登問30萬同問30蚊無咩分別

所以咪問大家買咩好
你建議我洗晒佢都得㗎

M記加大

轉買美股啦

咁你問黎做乜？

我同你差唔多 我50萬現金 拎左30萬出黎放月餅罐
10萬換左美金 10萬係股票戶口 未入市

MK B出口派哂佢

數學家

寶福山買個位

再買副壽

Book 埋個靈堂應該所餘無幾

居然無人答利物浦

金

但係要等金價回返啲先

借少小俾我好唔好？

bmw 3系

All in TSLA
扑暈自己
10年後醒翻你會多謝我